港美都彈左咁多 仲輸緊錢既不如死左佢算

又話肺炎大跌係第二次沙士
比晒機會都唔識入
仲輸緊錢既不如分享下你買左D乜 等大家學下野

#227275 增肥絲大隻

開定weibo帳號先

哇屌 原來係賤種支那狗

背脊同屎怱好多暗瘡印

影屎忽上連登唔知做乜
cls反社會人格障礙

多圖 好想食灌腸餃

哇屌條友開餐食屎都上黎開post share比大家睇

有案低原來唔可以做保險同保安

原來係條低學歷有案底保險狗保安狗
個post入面仲話想做狗

條賤種狗每日仲要開幾個post洗底
大家知咩料啦

1

咁你上到100萬未

好多年前已經上左 做咩

保險狗

?

早幾日買飛機股又係一個發達機會 依家都仲輸緊不如JUMP左佢

貼圖 有圖有真相